[爛gag] 張繼聰點解咁中意電單車同謝安琪？

因為兩樣野發音都係 機車

機你老母車

謝安琪點發音做機車？

爛gag師

Kay Tse